1255 中文大學現時情況， 2號橋仍有路障堵路，有為數不少黑衣人徘徊。

#FI即時 1255 中文大學現時情況， 2號橋仍有路障堵路，有為數不少黑衣人徘徊。

#FortuneInsight #中大

唔使理分化散水狗，大家繼續開發科技樹。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

推

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

非常好，和理非回合啦！

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

巴打有無多啲科技研發

胡子fans

人數減少好正常姐
冇理由而家d popo 唔進攻大家都係到架
留返一部人係到，等popo 一進攻自然會八方支援

睇mythbusters咩都有。

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

@ vvovv2019